係街聽到兩個中學生笑黑警沖出黎柒笑到傻左

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post